===============
Сборка контента
===============

Сборка - это процесс, в результате которого мы получаем из Unity *.vwo*-файл объекта или *.vwst*-файл шаблона локаций, которые можно распространять и импортировать в Varwin RMS.

Сборка объекта
==============

Объект собирается в *.vwo*-файл.

Собрать объект можно одним из двух доступных способов:

#. Сборка отдельного объекта
#. Сборка всех объектов в проекте

Сборка отдельного объекта
-------------------------

Для этого достаточно нажать на кнопку **Build** на компоненте *Varwin Object Descriptor* созданного объекта.

.. image:: building-images/image1.png
    :scale: 80%

После подтверждения запустится процесс сборки, который может занять от нескольких секунд до нескольких минут, в зависимости от размера объекта.

.. image:: building-images/image2.png
    :scale: 80%

.. image:: building-images/image3.png
    :scale: 80%

По окончании сборки будет открыто окно Проводника с собранным *.vwo*-файлом, а так же отобразится время сборки и количество успешно собранных объектов.

.. image:: building-images/image4.png
    :scale: 80%

Сборка всех объектов в проекте
------------------------------

Для этого необходимо выбрать в верхнем меню *Varwin->Build All Objects*.

.. image:: building-images/image5.png
    :scale: 80%

После подтверждения запустится процесс сборки всех объектов, которые есть в текущем Unity-проекте. Сборка может занять некоторое время, в зависимости от количества объектов.
В конце сборки так же откроется окно Проводника со всеми *.vwo*-файлами объектов и статистика сборки.

Сборка шаблона сцены
====================

Сцена собирается в *.vwst*-файл.

Для сборки файла шаблона сцены нужно открыть необходимую сцену, и в верхнем меню открыть окно создания шаблона сцены.

.. image:: building-images/image6.png
    :scale: 80%

В окне создания шаблона сцены необходимо нажать на кнопку **Build** и подождать, пока завершится сборка.

.. image:: building-images/image7.png
    :scale: 80%

По окончании сборки в новом окне Проводника откроется директория с собранным *.vwst*-файлом

.. image:: building-images/image8.png
    :scale: 80%

.. toctree::
    :titlesonly:
    :hidden:

    versioning